對唔住各位，我真心有啲驚

我只係一個中學生，屋企人全部都藍絲
但係我都冇理到佢哋，次次有遊行集會我都會出嚟幫手，可能微不足道，但係我知道自己係做緊正確嘅嘢，所以我唔驚被人秋後算帳。
但係經過今日太子恐襲， 我真心驚左，我好驚自己有一日無端端咁樣俾人打，我真係有啲動搖啦。
但係諗下，就算驚有咩辦法呀。如果個個都驚咁邊個願意行出黎？所以今日9月1號唔該大家出一出嚟盡一分力

加油
我地無得輸

唉 我人住太子 望到今日咁真係好心痛

動搖既時候
望一望後面
我地撐住你

twitter網軍
住得近狗舍同地鐵站可以做哨
學校有影印就幫人印

same here 而家個人勁焦慮

多謝你

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
要求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
執法機器無法無天 受命中共
威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

世界上咩人都有，有勇敢嘅，有膽小嘅，雖然你重細，面對殘酷現實嘅痛苦唔應該咁早出現，但係請你直接面對你嘅恐懼，請你克服。休息下啦巴打，你重細，世界係好黑暗，但係請唔好甘心接受唔應該存在嘅惡行，你有嘅係未來，就算你今次唔再行出黎，請你懇求你，唔好放低心入面真正所想，之後都要繼續，另外唔企出黎都有好多野做到嘅～幫手報料睇路文宣等等，我地成場運動唔係淨係用身體用命打嘅，坐低抖下啦，但係一直要企番起身繼續上路呀，有咩事搵人傾下，呢到好多巴打樂意陪你傾，聽你講架，頂住呀

睇#10 you too

多謝你啊巴打

政權愈想我哋驚 我哋要更加勇敢咁企出嚟
人一少佢哋就會更加為所欲為

用iphone既手足必睇

機場見

知恥近乎勇，
有人適合做生意、有人適合做老師丶有人適合做司機！

揾到適合自己嘅位置最重要，企錯位分分鐘害埋身邊人！
請分享比身邊朋友！

林鄭比我哋仲急仲驚 佢有十一deadline 我哋無 長久戰啊
be water

我唔敢做前線 專登去學急救想有啲貢獻 睇警察落閘唔俾first aid 嘅手足救人嗰下 好大打擊

驚就自己靜雞雞番屋企啦
專登出post同人講驚
除左打擊士氣外仲有咩原因

驚其實唔會有心情上網

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

堅持住，其實first aid嘅心理關口都好大，你要記住，你救唔哂所有人，但係你肯出黎救一個，就可能小一個人犧牲 善良嘅心先係最強大

驚？驚你就輸一世呀！
不推文回覆

誰伴我闖 beyond

你已好勇敢 我地有嘅係時間，所以要保護自己，保護身邊嘅人，一齊去打呢場持久戰。No one is alone in this battle